%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
	\item Introducción a \textbf{FreeRTOS}.
	\item Avanzar con las pruebas de HW.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Antes que ninguna actividad, se hizo la mudanza desde el Auditorio a la nueva Secretaría de Ciencia, Técnica e Investigación. En las próximas semanas, el sector reservado al GIAR (Sector 3) va a recibir modificaciones, como la construcción de una estantería con puertas.
	\item Alejandro Álvarez expuso una introducción a FreeRTOS en tanto paradigma y en tanto herramienta. Se va a usar como bibliografía Barry, R. (2009), \textit{Using the FreeRTOS Real Time Kernel}. Al final de la reunión se resolvió tener alguna o algunas reuniones más sobre el tema, para las cuales habría que tener leido al menos el capítulo 1 del libro mencionado.
    \item Los martes 20 y 27 de junio son feriados (Día de la Bandera y Día del Empleado Público), por lo que va a ser necesario un acuerdo para tener una reunión fuera de esas fechas.
    \item Dada la necesidad de que todos manejen \textbf{Git} y \LaTeX, se propusieron varias ideas. Juan Ignacio Basile propuso que las minutas estuvieran seccionadas según los integrantes del equipo de manera que cada uno pueda comentar sus avances, practicando el manejo de repositorios y del \LaTeX; Joaquín Toranzo Calderón y Juan Manuel Gabis propusieron que todos estén al tanto de las minutas para corregir o modificar las minutas que escriba el que se encargue cada semana. No hubo oportunidad de charlar sobre este asunto entre todo el equipo; falta definirlo.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
	\item Mantenerse en la lectura de Barry, R. (2009), \textit{Using the FreeRTOS Real Time Kernel}, al menos el capítulo 1.
	\item Definir el asunto sobre la colaboración con el repositorio de las minutas.
	\item Continuar con las pruebas de HW de los MiniPi y la implementación de las librerias de CMSIS.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
	Tareas & Estado & Fecha estimada \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Control PID & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente &  \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Control PID & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Conector \textbf{ULINK2 -- LPC1769} (para \textbf{Keil}) & Andando; modificar & 04/07 \\
\hline
	Armado y etiquetado de conectores & Completado & -- \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & Completado & -- \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & 04/07 \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & Pendiente, no prioritario & 04/07 \\
\hline
	Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & 04/07 \\
\hline
\end{tabular}    
